\begin{question}[section=3,name={Reliability, Fehlerrate, Fehlerwahrscheinlichkeit},difficulty=,mode=mdl,type=mdl,tags={20190313}]
	Was sind Reliability, Fehlerwahrscheinlichkeit und Fehlerrate? Wie sind sie mathematisch definiert? Welche Einheiten haben sie?
\end{question}
\begin{solution}

\end{solution}